無知女友+Fucking Smartone可以有幾撚可怕?

屌你老母Smartone ，無端端壞撚左，電話無論打出打入二秒內自動斷線。咁撚啱又約左條女，佢打來好多次都自動斷線，佢以為我Cut鳩佢線 。

最撚慘係，見佢前我發覺唔撚對路自已reset左網絡。見到佢後佢即場打俾我，通話運作正常返。水洗都唔撚清。

咁都嗌得交，飯都冇食就走撚左.........

好慘

好撚慘..深表同情呀巴打

似電話突然發癲喎......

唔知幫唔幫到你 我今日都試過 打比屋企人 自動收皮

多謝巴打
唔理條女住了，女人係唔可以同佢地講道理的

講得岩呀巴打
不過小心囡囡見到呢句又發癲

樓主好波
啲女人真係on撚9

佢應該唔會上連登

解釋完了，唔信